{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048874",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "국제시장"
    },
    "text": "富川市ブチョンロ29番地48 1階に位置した国際市場は落ち着いた小屋コンセプトのフュージョン韓国料理店です。国内の有名伝統酒と冷たい清涼したハイボールを仮性費いいように楽しむことができ、毎日直接漬けたキムチの浅漬けやと真心を尽くしてゆで上げるドゥイッコキのキムチ包み、新鮮な材料で作った誠意ある料理を味わうことができます。盛り合わせボッサム一戦、コチュジャン(とうがらし味噌)チゲ、モッツァレッラガムジャチョン、広くとうふキムチ、壺、キムチカルジェビなど多様な代表的なメニューが用意されています。国際市場は都心の中のゆったりとした小屋コンセプトのフュージョン韓国料理店で、周辺環境と駐車施設などに対する情報も詳しく案内しています。メニューには多様な食べ物と飲み物が用意されており、価格も合理的です。ネイバー予約を通じて様々な恩恵を受けることができるというから訪問の前に確認してください。富川駅飲み屋、デート、合コン、会合場所、ハイボールが遊びなど、富川(ブチョン)駅の美味しい店に挙げられために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "国際市場はどこにありますか？",
            "answer": "国際市場は富川市ブチョンロ29番地48 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "国際市場はどんな雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "国際市場は落ち着いた小屋コンセプトのフュージョン韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "国際市場ではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "国際市場では毎日直接漬けたキムチの浅漬けやドゥイッコキのキムチ包み、誠意ある料理などを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "国際市場の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "国際市場の代表的なメニューには盛り合わせボッサム一戦、コチュジャンチゲ、モッツァレッラガムジャチョン、広くとうふキムチ、壺、キムチカルジェビなどがあります。"
        },
        {
            "question": "国際市場の周辺環境や駐車施設について教えてください。",
            "answer": "国際市場は都心の中に位置し、周辺環境や駐車施設については詳しい情報があります。"
        },
        {
            "question": "国際市場の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "国際市場の価格は合理的であり、多様な食べ物と飲み物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ネイバー予約を通じて何ができますか？",
            "answer": "ネイバー予約を通じて国際市場での予約をすることで様々な恩恵を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "国際市場は富川駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "国際市場は富川駅の近くに位置しており、アクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "国際市場はどんなシチュエーションにおすすめですか？",
            "answer": "国際市場は富川駅飲み屋、デート、合コン、会合場所、ハイボールが遊びなど、様々なシチュエーションにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "国際市場の特徴的な料理や飲み物はありますか？",
            "answer": "国際市場では国内の有名伝統酒や冷たいハイボールを楽しむことができます。また、毎日直接漬けたキムチの浅漬けやドゥイッコキのキムチ包みなども特徴的な料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 500
    }
}